（陰謀論） 林鄭咩都吾做 最終目的係唔係想香港樓價大跌

會唔會政府知道對地產商 起唔到咩作用 所以將計就計 使計令市民憤怒 外資撤走 香港樓價大跌 中央知道換幾多個人去做 效果都冇一個犯眾憎到呢一個程度 百年難得奇才林鄭月娥 共產黨要用盡佢

保樓價係重中之重， 點睇到？ 用你對眼

點保

今次 connect 藍絲
藍絲同佢死過

係𠺢 樓價就係佢地條命根子 反正政府會覺得 所有野都吾係造成

房屋政策係重中之重